是日靚宵即食咖喱雞胸，杯麵，黃色包裝檸檬茶

有無手足想食杯麵

痾屎去馬捅啦
痾落個碟想點

賣相

睇撚左印巴諗住入黎睇短定
我行番出去先

宵夜食屎咁慘⋯

同我一樣 外表 同屎無分別

呀叔啊 d麵淋哂喇！

隻碟邊到買

雞胸邊度買

屌你食咁多

上網買 juicy雞胸

唔知